覺唔覺英超踢得惦個d去到其他聯賽都好難廢得去邊！？

如題，通常英超踢得惦去到其他聯賽都唔使點適應同埋廢極有限。例子：N'Zonzi,Bale,C朗,咬咬

但西甲意甲德甲個堆踢得惦好多時黎到英超都柒柒地，例子： Baba,Aspas,蘿莉圖

點解會咁??

法比加斯踢得掂巴塞就唔洗敗走返英超啦

踢得唔好，但都唔算廢。

比人搵去踢假9仲好意思話佢廢

Torres 去到A米都仲廢

奧雲加維臣呢d咪廢囉

n年前就咪提啦

英超去西甲係勁人更上一層樓
西甲去英超係踢唔惦無正選退居

山神奧燒迪馬施華耶耶都係

想吹捧英超睇抵下近年歐戰戰績先算啦

奧雲廢
當年皇馬入球所需分鐘頭3叫廢，我相信當年有睇既都會話佢唔啱踢法，而唔會話佢廢

ching 係咪睇成就當睇左波

蘿莉圖，aspas西甲無正選！？

而家個topic講緊轉左聯賽廢左
奧雲過左去皇馬係咪廢過利記呀

奧雲係皇馬多數做後備，上陣就係綿上添花式入球
搬什麼所需分鐘呢啲都無什麼參考性可言
而且單肯奧雲係皇馬生涯，有睇既都唔會話佢係西甲係成功

冇人話佢係成功啊，你閱讀理解攞乜可以話佢係成功

你到底明唔明廢唔得去邊同廢既分別
廢左就叫廢？定你唔明廢唔得去邊同呢句個意思？

咁山齊士係巴塞夠冇宜家好，係咪山齊士係巴塞好廢？

lm

施華？你戇鳩

祖赫

係 迪斯高去意假都拎神射

廢左咪就係廢左囉
講咁撚多托柒咩,傻鳩=.=